# Testy

Użycie: TODO

### Docs

Przypominam, by nie zadawać pytań na forum jak nie trzeba. 
Istnieje docs z listą pytań i odpowiedzi.
Link do niego jest gdzieś na grupie fb.

### Dodawanie swoich testów

Patrz [tutaj](https://gitlab.com/mimuw-ipp-2021/testy-duze-zadanie-3)
